強烈要求改apps icon

黑底黃嘜頭
柒到我老母都搖頭